如果香港有一日真係樓爆 香港仲有得救

起碼年青人2個夾埋打份工可以輕易上到樓

爆過幾次 咪又係生活得幾好

唔洗諗, 唔會爆.

爆完再炒過

用腦諗下都知唔會爆,依家個個手頭上都咁多現金,
樓市爆只會爭住入市,個個爭住入市代表咩?
個市供不應求,樓市又升,
你估仲沙士年代咩,以前香港人邊知道磚頭都可以咁值錢,
依家經過左咁多年,ON9都知買樓穩賺啦.

講少左最重要既一樣野,依家多撚埋大陸人同你爭